[愛的迫降] 創下tvN收視記錄

'사랑의 불시착' 닐슨코리아 전국 기준 21.7%를 기록하며 tvN 드라마 역대 시청률 1위를 기록한 수치로 '도깨비'의 20.5%를 넘어서며 tvN 드라마 사상 최고의 드라마로 남게 됐다
「愛情的迫降」 獲得tvN開台以嚟最高收視率
（21.7% Nielsen Korea）
「鬼怪」既收視率都只係20.5% !!!!

靜啦，一陣老婆又要我陪佢去19韓劇

好睇喎

平均收視都無鬼怪高，鬼怪平均收視12.8&

但單日新記錄

12.8%

In tvN we trust

巴打都好中意研究收視

琴日慶功宴

更正：鬼怪係13.7%平均收視。全國

唔係，但整體全16集每集收視都係鬼怪高於愛的迫降

鬼怪睇到後面好撚悶
法國都係睇演員排頭 多過劇本

大結局悶到喊

下你都有睇？

陪呀妹睇左16集

一開頭幾好睇 尋日唔知仲乜仲要拖兩個鐘

又係陪呀妹

兩條友肺炎喺屋企冇野做

勁

第一次聽個名
以為係泰國劇講落降頭

邊度有得睇

Netflix